{
  "Configure Data Source": "配置数据源",
  "Data set": "数据集",
  "DICOM store": "DICOM存储",
  "Location": "位置",
  "Project": "项目",
  "Error fetching Data set list": "获取数据集错误",
  "Error fetching DICOM store list": "获取DICOM存储错误",
  "Error fetching Location list": "获取位置错误",
  "Error fetching Project list": "获取项目错误",
  "No Project available": "无可用项目",
  "No Location available": "无可用位置",
  "No Data set available": "无可用数据集",
  "No DICOM store available": "无可用DICOM存储",
  "Select": "选择",
  "Search Data set list": "搜索数据集",
  "Search DICOM store list": "搜索DICOM存储",
  "Search Location list": "搜索位置",
  "Search Project list": "搜索项目",
  "Select Data set": "选择数据集",
  "Select DICOM store": "选择DICOM存储",
  "Select Location": "选择位置",
  "Select Project": "选择项目"
}
